<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string-array name="quest_easy">
        <item>Эту ягоду пытались культивировать начиная с 19 века, но полноценно это удалось лишь в 60-х годах 20 века</item>
        <item>Худо, когда матрос плохой гребец, но много хуже, если капитан… кто?"</item>
        <item>Какой остров самый большой на Земле?</item>
        <item>Как называются облака, которые расположены выше всех и преобладают на высоте 18 километров?</item>
        <item>Самое мистическое место на земле</item>
        <item>Действие для процессора, чтобы он остановил или прекратил задачу и переключился на новую.</item>
        <item>Разновидность верхней одежды</item>
        <item>Всем известная достопримечательность африканского континента</item>
        <item>Как называлась раньше карточная масть пики</item>
        <item>Предмет гигиены В мифологии он являлся символом женственности</item>
        <item>У кого четыре тысячи мускулов</item>
        <item>Это необходимо для жизни</item>
    </string-array>

    <string-array name="answer_easy">
        <item>брусника</item>
        <item>подлец"</item>
        <item>гренландия</item>
        <item>перистые</item>
        <item>атлантида</item>
        <item>прерывание</item>
        <item>пиджак</item>
        <item>лимпопо</item>
        <item>лопата</item>
        <item>расчестка</item>
        <item>гусеница</item>
        <item>углеводы</item>
    </string-array>


    <string-array name="quest_medium">
        <item>Что в 1860 году в России во время тумана стали устанавливать на маяках?</item>
        <item>Так называют кончики пальцев ног"</item>
        <item>К какой европейской стране до 1962 года принадлежал Алжир?</item>
        <item>Животное доминирующее на водопое?</item>
        <item>То, что можно заработать, если отдавать работе много времени и сил</item>
        <item>Чем били ребятишки тех кто не вез масленицу</item>
        <item>Итальянская фриттата, японские ому-райсу ому-соба всё это разновидность чего</item>
        <item>Раньше на этой улице в Москве располагались гостиные дворы. В 18 веке часть  дворов сгорела. Раньше улица начиналась от Фроловских ворот</item>
        <item>Признак принадлежности предмета конкретному человеку</item>
        <item>Кто спит на спине, согласно мнению китайских мудрецов?</item>
        <item>Кто спит на спине, согласно мнению китайских мудрецов?</item>
        <item>Область медицины, в которой химический элемент тантал оказался совершенно незаменимым?</item>
        <item>Этот всем известный с детства термин произошел от латинского названия звезды Сириус, утренний восход который приходился на жаркое время года</item>
        <item>На гербе этой страны изображены руки с красной шапкой, расположена по соседству с огненной землей. О какой стране идет речь?</item>
        <item>Какая рыба может прожить дольше всех на воздухе до 300 часов?</item>
        <item>Герой книги властелин колец</item>
    </string-array>
    <string-array name="answer_medium">
        <item>колокол</item>
        <item>пуанты"</item>
        <item>франция</item>
        <item>слон</item>
        <item>невроз</item>
        <item>лапоть</item>
        <item>омлет</item>
        <item>ильинка</item>
        <item>инициал</item>
        <item>святой</item>
        <item>гибралтар</item>
        <item>хирургия</item>
        <item>каникулы</item>
        <item>аргентина</item>
        <item>минога</item>
        <item>саруман</item>
    </string-array>


    <string-array name="quest_hard">
        <item>Что на Руси приспосабливали к шесту, чтобы сделать огородное пугало?</item>
        <item>Что сказал о первых субмаринах британский адмирал Артур Уилсон?"</item>
        <item>Какой обряд важно совершить во время боя часов в США</item>
        <item>На гербе, какого города изображена охапка колосьев с серпом?</item>
        <item>Как в древнем Египте называли по другому правителей пастухов?</item>
        <item>Выразительное телодвижение, немое объяснение</item>
        <item>Этот великий писатель не мог без ошибки написать практически ни одного слова</item>
        <item>В Тверской губернии бытовало слово козлянится. Что оно означало?</item>
        <item>Большой лист бумаги с записями</item>
        <item>Какие зрители сидели за рядом лысых рабов в античном театре Ионии?</item>
        <item>Тихоокеанский остров, появившийся вследствие извержения вулкана. Также постоянно на нем происходят землетрясения</item>
        <item>В 1797 году французы похитили скульптуру льва с колонны на площади Пьяцетто в Венеции. Через некоторое время льва вернули, но глаза из драгоценных камней бесследно исчезли. Как назывался камень, из которого были сделаны глаза этого льва?</item>
        <item>Последний царь тридцатой династии Египта, правивший с 362 по 343 г. до н. э?</item>
        <item>Первые ружья и пушки Древней Руси</item>
    </string-array>
    <string-array name="answer_hard">
        <item>лапоть</item>
        <item>нечестно"</item>
        <item>поцелуй</item>
        <item>уссурийск</item>
        <item>гиксосы</item>
        <item>пантомима</item>
        <item>андерсен</item>
        <item>плакать</item>
        <item>простыня</item>
        <item>однорукие</item>
        <item>пааама</item>
        <item>карбункул</item>
        <item>нахтореб</item>
        <item>пищаль</item>
    </string-array>





</resources>